Bonjour nous du futur, j'espère que la fin d'année s'est bien déroulé et que les vacances se sont bien passé
pour ceux qui en ont eu.
Voici ce que vous avez surement oublié :

- Tester les routes déjà créés (il reste des routes)
- Front
	- Produit
	- Details
	- Profil
	- Accueil
	- Admin

A savoir :

Pour mettre admin faire variable useState à stocker
Utiliser useEffect pour garder la session

Les admins voient le rôle
Les utilisateurs ne le voient pas (par défaut leur propre role est renvoyé dans le put)